世界大戰 rx580 定 gtx1060 6gb

兩款性能差唔多 價錢又差唔遠
DX11 1060稍勝
DX12 RX580稍勝

各位巴打又會點揀

睇你買未來定係現在

絕種vs有貨
你會點選擇

2手有保1300 970點睇

970唔入流啦

邊到有得買
唔係全線無貨咩

Rx580用家

有心搵就有架啦

1070

580 $2799

有錢就有貨俾你